msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CustomModuleManager for webtrees 2\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-11 14:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: src/CustomModuleManager.php:233
msgid "Custom Module Manager"
msgstr "自定義模塊管理器"

#: src/CustomModuleManager.php:246
msgid "A custom module to manage webtrees custom modules."
msgstr "一個用於管理webtrees自定義模塊的自定義模塊。"

#: src/CustomModuleManager.php:320 src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:150
#: src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:217
#, php-format
msgid "Communication error with %s"
msgstr "與%s通信錯誤"

#: src/CustomModuleManager.php:498
#, php-format
msgid "The preferences for the module \"%s\" were updated."
msgstr "模塊\"%s\"的偏好設置已更新。"

#: src/CustomModuleManager.php:544
msgid "Rollback Custom Module Update"
msgstr "撤銷自定義模塊更新"

#: src/CustomModuleManager.php:545
msgid "Rollback"
msgstr "回滾"

#: src/CustomModuleManager.php:572
#, php-format
msgid ""
"The preferences for the custom module \"%s\" were sucessfully updated to the "
"new module version %s."
msgstr "自定義模塊\"%s\"的首選項已成功更新。新模塊版本：%s。"

#: src/CustomModuleManager.php:604
#, php-format
msgid ""
"The custom module \"%s\" is activated in parallel to the %s custom module. "
"This can lead to unintended behavior. If using the %s module, it is strongly "
"recommended to deactivate the \"%s\" module, because the identical "
"functionality is also integrated in the %s module."
msgstr ""
"自定義模塊\"%s\"與自定義模塊%s同時啓用。這可能會導致意外行爲。如果使用%s模"
"塊，強烈建議禁用\"%s\"模塊，因爲%s模塊已集成了相同的功能。"

#: src/CustomModuleManager.php:609
#, php-format
msgid ""
"The custom module \"%s\" is activated in parallel to the %s custom module. "
"This can lead to unintended behavior, because both of the modules have "
"registered the same custom view \"%s\". It is strongly recommended to "
"deactivate one of the modules."
msgstr ""
"自定義模塊\"%s\"與自定義模塊\"%s\"同時啓用。這可能導致意外行爲，因爲這兩個模"
"塊都註冊了相同的自定義視圖\"%s\"。強烈建議禁用其中一個模塊。"

#: src/CustomModuleManager.php:633
#, php-format
msgid ""
"The custom module view \"%s\" is not registered as replacement for the "
"standard webtrees view. There might be another module installed, which "
"registered the same custom view. This can lead to unintended behavior. It is "
"strongly recommended to deactivate one of the modules. The path of the "
"parallel view is: %s"
msgstr ""
"自定義模塊視圖\"%s\"未註冊爲標準webtrees視圖的替代項。可能已安裝了另一個模"
"塊，並且該模塊註冊了相同的自定義視圖。這可能會導致意外行爲。強烈建議禁用其中"
"一個模塊。並行視圖的路徑爲：%s"

#: src/ModuleUpdates/AbstractModuleUpdate.php:196
msgid "Frontend"
msgstr ""

#: src/ModuleUpdates/AbstractModuleUpdate.php:220
msgid "Tags"
msgstr ""

#: src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:80
#: src/ModuleUpdates/UrlModuleUpdate.php:70
#, php-format
msgid ""
"Could not create the %s update service. Configuration parameter \"%s\" "
"missing."
msgstr "無法創建%s更新服務。配置參數\"%s\"缺失。"

#: src/ModuleUpdates/GithubModuleUpdate.php:151
msgid "Cannot retrieve download URL."
msgstr "無法獲取下載鏈接。"

#: src/RequestHandlers/CustomModuleUpdatePage.php:81
msgid "Custom Module Updates"
msgstr "自定義模塊更新"

#: src/RequestHandlers/ModuleInformationModal.php:80
msgid "Module Information"
msgstr "模塊信息"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:102
msgid "Could not identify a suitable module upgrade service for custom module"
msgstr "無法找到適用於自定義模塊的合適模塊升級服務"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:110
msgid "Error during retrieving download URL"
msgstr "獲取下載鏈接時出錯"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:147
msgid "Check version..."
msgstr "檢查版本..."

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:148
msgid "Create temporary folders…"
msgstr "創建臨時目錄…"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardPage.php:153
msgid "Backup…"
msgstr "備份…"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:135
msgid "Update Wizard was aborted"
msgstr "更新嚮導已中止"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:215
#, php-format
msgid "Installing module \"%s\" (to folder: \"/module_v4/%s\")"
msgstr "正在安裝模塊\"%s\"（到文件夾：\"/module_v4/%s\"）"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:218
#, php-format
msgid "Upgrading module \"%s\" (in folder: \"/module_v4/%s\")"
msgstr "正在升級模塊\"%s\"（到文件夾：\"/module_v4/%s\"）"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:228
msgid ""
"Version % is the latest version of the custom module. No upgrade is "
"available."
msgstr "版本%是自定義模塊的最新版本。沒有可用的升級。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:233
#, php-format
msgid ""
"This custom module can only be used with a webtrees version greater or equal "
"than %s"
msgstr "此自定義模塊只能與版本高於或等於%s的webtrees版本一起使用"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:238
msgid ""
"The PHP extension \"zip\" is not installed. In order to use the custom "
"module, your PHP installation needs to include the \"zip\" extension. You "
"have to activate the extension in your \"php.ini\" file."
msgstr ""
"PHP的\"zip\"擴展未安裝。爲了使用自定義模塊，您的PHP安裝必須包含\"zip\"擴展。"
"您需要在\"php.ini\"文件中啓用該擴展。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:246
#, php-format
msgid "Installing version: \"%s\""
msgstr "正在安裝版本：\"%s\""

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:249
#, php-format
msgid "Upgrading the module from version \"%s\" to version \"%s\""
msgstr "正在將模塊從版本\"%s\"升級到版本\"%s\""

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:320
#, php-format
msgid "A backup of the current module was created in %s seconds."
msgstr "當前模塊的備份已創建，耗時 %s 秒。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:325
msgid "Failed to create a backup of the current module."
msgstr "創建當前模塊的備份失敗。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:352
msgid "Error during downloading the module zip file."
msgstr "下載模塊壓縮文件時出錯。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:384
msgid "Error during unzipping the module zip file."
msgstr "解壓縮模塊文件時出錯。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:498
#, php-format
msgid ""
"The module %s was rolled back to the current version, because the update "
"created errors."
msgstr "由於更新導致錯誤，模塊%s已回滾到當前版本。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:501
#, php-format
msgid ""
"The installation of module %s was rolled back, because the module created "
"errors."
msgstr "因爲模塊%s的安裝報錯，所以已回滾。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:511
#, php-format
msgid "A roll back of the module %s to the current version failed."
msgstr "模塊%s回滾到當前版本失敗。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:512
#, php-format
msgid ""
"Please try to manually roll back by copying the files from \"/data/tmp/"
"backup/modules_4/%s\" to \"/modules_v4/%s\"."
msgstr ""
"請嘗試手動回滾，將文件從\"/data/tmp/backup/modules_4/%s\"複製到\"/"
"modules_v4/%s\"。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:515
#, php-format
msgid "A roll back of the installation of module %s failed."
msgstr "模塊%s的安裝回滾失敗。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:516
#, php-format
msgid ""
"Please try to manually roll back by deleting the folder \"/modules_v4/%s\""
msgstr "請嘗試手動回滾，方法是刪除文件夾\"/modules_v4/%s\"。"

#: src/RequestHandlers/ModuleUpgradeWizardStep.php:658
msgid "continue (reload)"
msgstr "繼續（重新加載）"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:63
msgid "Documentation"
msgstr "文檔"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:94
#: resources/views/module_update.phtml:94
msgid "Update Service"
msgstr "升級服務"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:99
msgid "Module folder"
msgstr "模塊目錄"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:104
#: resources/views/module_update.phtml:92
msgid "Current Version"
msgstr "當前版本"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:109
#: resources/views/module_update.phtml:93
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:114
msgid "⚶ Vesta homepage"
msgstr "⚶ Vesta首頁"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:123
msgid "GitHub repository"
msgstr "GitHub-repository"

#: resources/views/modals/module_information.phtml:163
#: resources/views/module_usage.phtml:38
msgid "Module Usage"
msgstr "模塊使用"

#: resources/views/module_update.phtml:57
#, php-format
msgid ""
"A new version of \"%s\" is available. It is recommended to upgrade to the "
"latest version before other custom modules are installed/upgraded."
msgstr ""
"\"%s\"的新版本已發佈。建議在安裝/升級其他自定義模塊之前，先升級到最新版本。"

#: resources/views/module_update.phtml:60
msgid ""
"Typically, custom modules versions are updated every 24 hours. You can check "
"if later versions are available."
msgstr ""
"通常情況下，自定義模塊版本每24小時更新一次。您可以查看是否有更新的版本可用。"

#: resources/views/module_update.phtml:83
msgid "Module Updates"
msgstr "模塊升級"

#: resources/views/module_update.phtml:90
msgid "Folder (within modules_v4)"
msgstr "文件夾（位於modules_v4內）"

#: resources/views/module_update.phtml:96
msgid "Action"
msgstr ""

#: resources/views/module_update.phtml:105
#: resources/views/module_update.phtml:232
msgid "not installed"
msgstr "沒有安裝"

#: resources/views/module_update.phtml:109
msgid "enabled"
msgstr "啓用"

#: resources/views/module_update.phtml:111
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: resources/views/module_update.phtml:128
#: resources/views/module_update.phtml:153
msgid "not received"
msgstr "沒有收到"

#: resources/views/module_update.phtml:131
msgid "not available"
msgstr "不可用"

#: resources/views/module_update.phtml:231
msgid "Update module"
msgstr "升級模塊"

#: resources/views/module_update.phtml:234
msgid "Install module"
msgstr "安裝模塊"

#: resources/views/settings.phtml:41
msgid "Manage custom modules"
msgstr "管理自定義模塊"

#: resources/views/settings.phtml:53
msgid "Settings for List Menu"
msgstr "列表菜單設置"

#: resources/views/settings.phtml:58
msgid "Show menu item in list menu"
msgstr "在列表菜單中顯示菜單項"

#: resources/views/settings.phtml:63
#, php-format
msgid ""
"If this option is selected, a link to the page \"%s\" will be shown as a "
"list menu item."
msgstr "如果選中此選項，則指向頁面\"%s\"的鏈接將顯示爲列表菜單項。"

#: resources/views/settings.phtml:70
msgid "Selection of the custom modules to show"
msgstr "選擇要顯示的自定義模塊"

#: resources/views/settings.phtml:75
msgid "Modules to show"
msgstr "要顯示的模塊"

#: resources/views/settings.phtml:82
msgid "Show all custom modules"
msgstr "顯示所有自定義模塊"

#: resources/views/settings.phtml:89
msgid "Show installed custom modules (in order to update modules)"
msgstr "顯示已安裝的自定義模塊（以便更新模塊）"

#: resources/views/settings.phtml:96
msgid "Show not installed custom modules (in order to install new modules)"
msgstr "顯示未安裝的自定義模塊（以便安裝新模塊）"

#: resources/views/settings.phtml:103 resources/views/settings.phtml:109
msgid "GitHub API token"
msgstr "GitHub API 令牌"

#: resources/views/settings.phtml:105
msgid ""
"The custom module makes intensive use of the GitHub API to retrieve module "
"versions and download URLs. However, GitHub limits the frequency of API "
"calls for a certain IP address. In order to significantly increase the "
"allowed frequency of GitHub API calls, GitHub requires to use a GitHub API "
"token."
msgstr ""
"該自定義模塊大量使用GitHub API來檢索模塊版本和下載URL。然而GitHub對特定IP地址"
"的API調用頻率有限制。爲了顯著提高GitHub API的調用頻率，GitHub要求使用GitHub "
"API令牌。"

#: resources/views/settings.phtml:106
msgid ""
"Using a GitHub API token is recommended, if GitHub communication errors occur"
msgstr "如果出現GitHub通信錯誤，建議使用GitHub API令牌"
